## Ссылки

 - [npm](https://www.npmjs.com/)
 - [Typescript документация](https://www.typescriptlang.org/docs)
 - [Документация по React](https://ru.reactjs.org/docs/getting-started.html)
 - [Паттерны для React](https://reactpatterns.com/)
 
## Домашнее задание
 
### Реализовать виджет "Аккордион"
 
  - [Пример виджета](https://jqueryui.com/accordion/)
  - Данные для отображения виджета должны храниться в отдельной коллекции и передаваться виджету как свойство.
  - Каждый элемент должен содержать минимум (заголовок и контент)
  - При клике на элемент он должен сворачиваться (разворачиваться)
  - Виджет должен поддерживать два режима работы: 
    1. Синхронизированный - одновременно может быть развёрнут только один элемент, при разворачивании элемента все другие элементы сворачиваются
    2. Несинхронизированный - каждый элемент может сворачиваться (разворачиваться) независимо от других
  - Шапка развёрнутых элементов должна быть выделена
  
### Дополнительно
  
  - Каждая вкладка должна содержать две кнопки "дальше" и "назад".
  - При нажатии на кнопку "дальше" открывается следующая вкладка
  - При нажатии на кнопку "назад" открывается предыдущая вкладка
  - Для первой вкладки кнопка "назад" неактивна 
  - Для последней вкладки кнопка "дальше" неактивна
  - Реализовать только для "Синхронизированного" режима 
   
